師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (15)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

狼人殺偶像 陳零九、狼人殺男神 邱鋒澤

狼人殺女版零九 紀卜心

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

新歌《天亮請睜眼》

新歌 《兵變》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。

宇辰做狼嘅技倆
1) 跳預言家
2) 咬狼隊友
3) 我玩錯了, 這場玩的好爛

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
7. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀

20190628 公認坐穩TOP3

LIHKG 網友自組局 娛百狼人殺約戰區 (終極狼人殺app)

LIHKG 網友自組局 娛百狼人殺約戰區 (天黑請閉眼app)

中左1001

瑤瑤仲意為係Apple個妹,竟然係殺很大佢好似好少上台綜

上得呢D單元都係宣傳
咩人都有可能上

想當年個首愛的抱抱

瑤瑤個樣成熟左咁多同埋好似變變地樣
收埋左對胸真係唔認得佢

巴打你有番咁上下年資喎

直頭唔同曬樣啦

其實我聽唔明宇辰相09唔信大飛ge邏輯有冇人可以講下

簡單d講佢比較信狼唔會無資訊既情況下第一個發言就跳熊

同埋話09 未試過桿跳

問米聊爆到咁都唔敢毒
主持係咪大晒先

我見新年特別節目仲有梁以辰同大根
不過佢地都冇份玩狼人殺

成班友個遊戲心態唔好，又唔票佢，又唔毒佢

終於有師兄爆post即開

講左唔敢投米爺，點敢毒

問米同梁以辰真係同一類人
呢種聊爆法場上得1我係接受到

09：
唔桿跳這個小動作是我在最近一年先加落去，黎裝你班人設撚

賭神玉戒指嘅概念

睇到1 號條線已經乜都可以原諒啦

以辰肯定個心好唔舒服

投警長當票人
熊局唔熟規矩 明顯同一類型...

算啦 叫佢玩其他遊戲好過叫佢出醜

仲要係大家都係狼

其實幾替以辰可惜，以佢個女神樣，如果可以有卜心實力，一定可以更加受歡迎...

冇既，佢又拍戲，志不在此咁

不過番到黎想有番一樣既讚賞就要落d苦功

09好少中狼王，咁梗係少跳

係咪大結局，未得閒睇

咪就係，咁樣玩有乜意思
8聊爆，9可能悍跳，最後竟然又投10又毒10

只知佢同丫頭好fd

我望返幾個月前 大家仲好期待以辰上狼人殺
而家成個地底泥咁 Youtube 都好明顯轉向

娛百擺明係人氣上升捷徑
睇網絡溫度計就知
實力要付出時間換 佢唔願意就無辦法

我反而驚訝佢瘦咗咁多
記得佢呢幾年明明發過福嚟

幾個月前以辰玩得差都會被原諒
而家D 人直情唔想佢出現

娛百真係令人極速上位，最代表性就九澤啦
呢幾個月佢地跑校園show 賺到fat fat

其實大家太入局啫, 狼殺玩得好唔好都只係一個game, 紅極三五年...
佢地正職係藝人玩得好只係bonus, 玩得唔好都會繼續上各大節目/拍戲/發片...而家TW得呢一個狼殺節目藝人唔會淨係上呢個節目, 尤其好似以辰條件咁好本身已經紅左日程爆炸都唔駛靠呢個上位,無咁上心都理解嘅...反而對D知名度無咁高好似以前九澤咁係上位好機會尼, 而家09紅左都話無以前咁多時間玩

不過都想問句以辰多行程咩？
利申唔睇其他台灣節目

兩個都賴唔識規則, 睇到火滾

同時你都要keep到咁上下實力
或者角色定位先得

重點係佢其實富二代嚟為咗夢想自己嚟台灣成功係五年內有人氣同成就，好叻。

睇唔到喎

問米都算啦，佢平時應該幾多job 做，又要死返支那做中國人... 但以辰真係講唔通，我唔覺佢忙到練習玩幾鋪都無時間

其實丫頭圏內人緣好好

再俾個機會你講多次

係，我有睇佢既訪問都呆左，竟然係富二代黎台灣打拼，而且唔係hea 做玩玩下，抵佢而家爆紅左

問米其實應該超級忙 生意又一堆
大陸啲節目大部份同頂級一線藝人同台
仲結埋婚又要睇住愷樂班藝人
佢玩得廢其實係正常
唯一有問題係佢態度同玩法

應該都係拍戲

態度好轉緊 (希望真係)

以辰主要拍戲拍劇, 一拍就幾個月所以之前一排少左上

算係嘅 但可惜見唔返金三角 唔知咩事?

我就唔明佢點解咁有錢仲唔轉手機 仲用緊8+

no哥同乃哥都講過好熟佢屋企人
同埋睇鋒澤上節目煮野個時完全不堪入目就諗到佢係屋企做大少既樣

可能黎台灣用自己錢就慳d,
連個手機殼爛晒都唔買個新
然後fans就送左佢同09情侶機殼

個鼻好怪

真係大少嚟 煮到揦手唔成勢
不過作為一隻識唱歌嘅吉祥物佢唱señorita好撚好聽

真心係吉祥物黎
兩個主持人幫佢,連鏡頭後面既工作人員都幫佢拖

勁寵佢勁可愛

聽過愛的抱抱都算有年資咩
咁快就算老

6:32

明顯無問屋企人拎錢啦，靠自己
要知道台灣藝人通告費一律 1350 台幣 (當然而家鋒澤應該唔只呢個數），扣除食，住，真係搵個錢括下沙都無 仲講咩換手機

有冇圖?

頂著上億身家的新加坡白咖啡小開頭銜，邱鋒澤卻選在台灣發展音樂事業，脫掉首張專輯的偶像包裝、改當搖滾型男，雖然走的是自己堅持的路，但邱鋒澤坦言，如果到33歲還沒有滿意的成績，將轉戰幕後揮別歌手身分。

一億台幣身家，香港人大把人有
又好似唔算真係好有錢 只可以叫 小康之家（以香港角度）

呢首歌都起碼10年前喇
我都老了

成日見到佢細佬日日落club玩 食貴野就覺得好神奇

感覺問米有d鋪路想做偉晉果類演技型玩家由頭用低玩+綜藝技倆去包裝救返個人設
琴晚比蝴蝶恥笑，死都唔認輸都已經少見，成個大嬸版既偉晉

佢呢個地位仲肯忙住搞娛百，點都比返d尊重佢，係佢奶共講大家都係中國人扣哂分

雖然剛來台灣發展的時候頗辛苦，邱鋒澤表示：「放棄只是偶爾一念之間的事情，因為沒有其他事情比創作更快樂。」邱鋒澤過去曾和吳心緹傳過緋聞，問他目前感情狀況，他笑說：「單身有一陣子了！」

嘩,唔搵至好,見到佢細佬個樣

佢地通告費咁低

其實尋日果集凱樂串9 佢"老闆加油哦" 真係聽到有少少心酸，我都真心希望問米玩番好D ... 起碼等娛百可以長玩長有，話晒本身舊年都出現過接埋嘅危機

我而家先知佢有細佬，佢細佬咁似蛇精男

咩料，蛇精男

我好似DCARD話以前心緹 刪左有啲以前宣傳動態

佢同偉晉仲有交流 同零九仲一齊出嚟面殺
但同鋒澤就... 實在好明顯

佢細路..

佢話自己無整容，可能真係無
佢細個又真係咁嘅樣，都蛇精feel，
而佢阿哥鋒澤細個啲五官就已經好精緻

我諗係宣傳期就最低
所以娛百計粉MEETING呀 店到店應該真係俾最低

但上節目玩就唔一定 睇佢本身身價囉
主持就最高 愷樂一集應該都唔係平而家

睇唔透 我有fo佢 佢有時動態個樣冇咁蛇精 唔知係咪打陰影打到咁

愷樂有冇奶共 見佢由咩住一身房貸到今日幾層樓好勵志

可能不過佢有自己化妝品品牌又有自信，我都唔好意思笑佢

無對比就無傷害
睇完細佬覺得阿哥更加正

睇落似淨係台灣發展

淨係鋒澤新碟無收錄佢地合作嘅歌已經好明顯

有問米撐腰，愷樂一定唔會低人工，而且要知道問米有份抽愷樂份糧

1350唔係宣傳價咩
所以每次先有一兩個上嚟宣傳新歌新碟新劇

唔知點解依個話題好似月經咁硬係做攞出黎講
但係佢地兩個個樣真係好襯,特別係如果我是你個mv裡面d畫面

嗯下次上圖先

未繼續係羅生門事件嚟

如果我是你入面係超襯，對比起黎預言家入面嘅荳荳個合襯度就爭少少

有興趣就follow 佢嘅channel 啦，大把J 片

以佢身份地位其實應該擺上神枱, 駛乜同D爛咖爭MVP, 一年一次MVP決賽先出尼當打大佬咁就啱啦

正路就係咁，但實際上問米無 final boss 實力嘛

有冇懶人包
係咪兩邊都有問題
直播圈多數都係咁

如果佢決賽先衝出來柒玩
更加會比人屌佢憑咩入決賽

金三角係咩

OK我認輸

店長有一日開燒話miwa同佢講夜晚同紹安對眼嚟，所以紹安可以直接自爆刀Miwa(女巫）
之後話自己不嬲聽過紹安有喺夜晚開眼偷睇，話自己有晒相同人證
而另一邊就喺直播度直接點話自己無做過
跟住店長出條片講話星期五就會有證據，比大家交代
但後尾佢星期五戈段片只係由幾段以前嘅狼人殺剪輯而成，見到紹安個眼罩係間唔中郁吓但又無確實證據，之前講嘅人證同相咩都無出現過
依家變咗羅生門

宣傳嗰D先係攞1350象徵式宣傳通告費啫, 一般跑通知無咁少

叫miwa出黎對質咪得

我都覺得似係。
以佢嘅資歷同其他大咖例如佢老闆嘅熟悉程度，應該好多人邀請過佢去中國發展，但佢都係代言台灣品牌、喺台灣生活

Miwa自始至終都無表過態
之前店長所講嘅聽過人（妮妮）講紹安偷睇
但戈d人都無一個出嚟表態

咁係店長on9 就算真係有人揾佢講
人地私底下講下佢就當企佢果邊
到真係要開戰就梗係另一套講法
佢又冇利益比到人
無論紹安有冇偷睇 呢個店長都係on9
咁同大j生砌史箂姆
最後冇證據鳩up要認輸
比連登仔捉返落神壇一樣

就係襯先keep住講

可能p重手左少少掛

正解 所以我依家站邊紹安
純粹係因為店長等咗成個幾星期之後先拎出嚟嘅‘證據’真係太柒同太薄弱

我兩邊都覺得唔係咩好人
如果就咁睇果幾條片
紹安係有啲問題 但又未可以完全打死佢
不過果個店長咁撚蠢就應該out左佢先

佢地唔私下傾好先
一嘢就擺上嚟
會對狼人殺圈明顯有壞影響

紹安後尾直播睇返堆片，都話其實店長咁樣放大檢視，在場都可以睇到有幾個人係會郁個眼罩
店長真係蠢在唔喺第一日就即刻拎齊人證物證一擊打沉對方

冇人出黎講野先鬼

其實咁講啦
用眼罩本身已經有啲鬼
我覺得有人偷睇先正常
不過你咩柒花生都冇叫人點衝
佢有片出自然有其他玩家站佢邊

梗係冇 一來冇證據能夠打死
二來你又冇利益比到人
一係佢就揾到金主
直接搞壇野有godlie咁嘅拍攝質素
然後叫其他人過去玩但幫我打死紹安
否則在公在私都冇理由出來幫佢衝鋒

不過講真紹安今次表水幾好
首先未有證據時就話自己無做過，話點解要我搵證據證明自己清白，唔係對方拎證據出嚟證明自己有做
再加一句：佢話Miwa同佢講對到眼，做咩觀眾唔直接走去問Miwa
然後出證據時就話每個人其實要放大睇都會間唔中郁到個眼罩，但相信呢個圈子玩呢個遊戲嘅人無人會偷睇

應該無咩人會支持店長搞單咁嘅嘢
話晒紹安喺狼人殺圈子都叫紅，同佢一齊拍片有效增加點擊率，（加上紹安最近開新節目）
然後店長拎出嚟嘅證據柒成咁，我都唔會站佢邊啦

【娛樂百分百】2020.01.27《是在哈囉長鏡頭》陳零九、邱鋒澤、小賴

新單元咁..

唔係佢表水好
係正常人都會咁諗
你店長花生都冇粒出來鳩up想點
只能夠話呢個店長弱智
佢咁衝出來我相信係有人私底下同佢講過
但打唔死咁on9真係唔適合玩狼人殺
大j都仲話有社會光環頂住
呢啲魚毛蝦蟹真係可以縮返入個龜殼

狼來了次次d狼都玩到先知咁
其實佢地係弱智定唔知規則

我記得通常過年都係重播舊野
可能左剪右剪砌埋一集

睇封面應該係
其實佢地錄左咁多集點解唔可以照播狼人殺,唔係好明依d過年慣例

頭先搭車見到個目測40歲以上嘅女仔睇緊呢個節目

琴日隻狼直頭當咗自己係好人咁玩

我都睇得好無耐，難得咁遲嘅咒語有啲難度，點知愷樂同masha不停助攻

40歲以上、女仔

過年去晒拜年冇人睇電視
好似係

咪跟左米爺之前咁

作弊乘單野最好笑大家用番狼人殺既玩法去站邊兩個預言家

騎士無出嚟工作（Miwa)

已經被毒掉

可能紹安即刻約咗Miwa叫佢去自己搞嘅狼人殺節目度玩

我撥下火先我覺得無風不起浪... 但控方證據不足, 辨方hea回...變左羅生門打唔成

其實麻麻個樣好怪

有時D boss都係比人秒, 何況MVP賽玩家都唔一定最強, 亦唔一定最好睇留個位比佢當主持加尊重佢地位, 好過日日睇佢問米貼臉見佢最近好似有D好轉, 但琴日嗰集比佢一個人玩壞曬, 希望係好耐以前錄定, 而家已經改過自新

主要證人都唔出尼比口供,一砌都係9up

店長派膠就一定我覺得私下應該真係有人同佢講, 但呢D同喺背後講是非8掛差不多, 大家都係聽完就算, 最多下次見到自己小心D...
私下同佢講嗰個都無諗住攪大件事, 而家佢聽完就沖出尼開台講, 佢自己又無證無據...一係正義魔人一係跟車太貼派膠

頭先搭車見到個目測40歲以上嘅男仔睇緊呢個post

後面果句完全冇力表水wo
本來偷睇就係少數，用多數人唔偷睇黎證明自己冇偷睇，根本就冇力
相信電競圈冇人會作弊，冇人會玩到人神共憤，結果紹安自己咪又係咁

其實出左片未? 有無人知miwa有無份拍?

金三角係丫婕Mei

黑澀會D梗? 我無追

佢最後戈段係順便拉埋其他人落水啫
潛台詞係講緊個個人都有份郁，憑咩剩係質疑我一個

好似話2月頭開始出

話晒似GEM, J 住先啦

無罪假定，控方敗訴

係 嗰時算出名 但節目差唔多完Mei走咗去洪玉米到 金三角咁就成回憶了

Meimei上年有出過尼, 整到原全認唔到

妮妮無站到邊, 話因為佢唔會真係知道紹安有無真係偷睇
但佢有講返店長話聽到MIWA同佢既對話, 講MIWA同紹安有"夜間對到眼"個到
佢話記憶中MIWA係無講過有"夜間對到眼"呢個TERM, MIWA只係有講"感覺被紹安找到了", 者係由一開始燒個陣時個理由店長已經係改人發言
唔怪得MIWA唔自己出黎講返, 根本當時個意思都唔係咁

我都認唔到 如果問我黑澀會邊個最大變化一定係Mei

宇辰已經進化到死左賴死唔走都迷惑到好人

奇招百出

笑死鋒澤賣走雪狼做焦點牌癡線過宇辰

八奇思考領域差啲害死10號

狼隊今集係幾麻麻...跳錯熊
唔衝票

但荳荳真係好怪 熊叫直頭一定係狼王同小狼
無咩特別

宇辰功力勁喎
咩都冇講都有輸出
我自問學唔到

不過雪狼唔係坐熊旁邊同普通小狼無分別

09：這是大家都知道的 不用說

偉晉作為雪狼咁有攻擊性，將自己打做焦點
明明蝴蝶都認大飛好人、小豬係狼
大飛又自投羅網

同問米一樣

雪狼唔係熊隔離係無用
直接衝鋒仲好

歸票位唔跳熊推走4會更好
今集無咩特別個個都剩係講主任狀態點,唔怪之得個預告剩係可以cut接龍

推4 夜晚刀3 熊兩邊26都係狼 然後狼王自爆帶人保2應該ok

埋係 再唔係假跳獵人 直接搵獵人
出完4 唔斬熊都得 求其殺個

踩1發言唔好無問題
但係話1號80%係狼講多左

打問號區埋算囉...

佢直接打荳荳就好
打9，10嘅理由超牽強

真係好勁
死咗都可以繼續幫狼人玩

佢地諗得大飛太高深
大飛戈陣時帶走熊應該係純粹當預言家咁帶走神先

佢應該直接企10邊 推爆8

反過嚟諗佢地開始諗熊局邏輯

喺佢地立場應該心諗: 屌，無啦啦俾條濕鳩擺上枱

或者係嗰陣扛推位太多諗唔到點帶索性帶熊

你睇狼人殺係咪為咗睇鋒澤

不過起碼佢地識得諗雙向

D套路睇到好撚悶
真熊都保大飛，其實佢做咩仲要悍跳？
Ok你話想做掉真熊
但偉晉投票又衝大飛出去
鋒澤唔洗講啦，狼咬雪狼都做得出既，佢比女巫毒死咗又保返佢轉頭
唉睇到好無言

所以如果下家鋒澤唔攻擊佢都唔得
根本無可能保到

因為係娛百投狼人mvp就係留到最後同倒勾勾到底做衝鋒狼死左最後無人記得你既貢獻

佢場場都玩成咁好難唔講佢⋯

咁打真係無敵
第二朝一黎就自爆帶人 再刀多個
想唔贏都難

明明場上仲有好多bug 但你每次都好留意佢
不過佢上一場衝 今場又倒勾返仲失敗咗
都係上次卜心09衝哂比個新人好睇

我同我個frd都係鋒澤死忠 特別留意佢玩緊乜
結果每晚睇完都係whatsapp笑鳩佢做乜又玩到柒吓柒吓
然而都係堅定不移鋒澤粉 靚仔真係大晒

但第一晚聽到問米有盤到2倒勾
我有啲感動係咩事

同埋佢願意跟09走 ...

因為佢自稱補左習,
兒子生性病母倍感安慰

咁條友又真係有才華既
不過我鐘意佢以前把聲同作D歌多D

大飛唔跳更加多人票佢

因為問米冇人第一round敢票佢

依家咪又係一樣票走左,
咁點解唔試推走4,起碼被人投走都可以扮獵

希望聽日會更好 今日真係好似冇睇過咁...

我覺得反而係1投6 2棄票搞到票唔走熊
大飛跳熊都呃到唔少人啊

的確鍾意以前聲同歌多啲
但佢最近都chok少咗好多煙嗓

原音鐵三角

大飛擺明唔夠膽真係走去推米爺啦

如果九澤無才華,我相信玩得再好都唔會紅到咁

我岩岩先聽完

煙嗓太傷聲

大力加冰

不過佢把聲應該係CHOK得太多, 把聲係無以前咁透

問米啲自信似乎返番嚟

兩個老闆都好正,同埋都好童顏

幾乎無發言都做到第4狼水包中2神一民

仲係舊佈景黎嘅
我開始排唔到條時間線

咁又唔可以否認佢真係幾靚仔

呢局係英文局下集
應該拍左好耐

我睇睇下覺得09靚仔啲

相反睇攞呢點打8嘅都唔好, 但結果幾乎全場都打8包括09好在佢地今日知道係5 6輪次, 如果好似琴日嗰集咁出左女巫都似

佢地角度覺得似8係指導狼人點玩

話說今集就係大飛被綠帽揭發果日拍

既然係咁呃到2個好人比個M佢啦

你咁都知

咁唔想怪佢打得唔夠好了

其實被淘汰係咪唔應該有表情

扮姨丈

本來表情係唔小心俾人抿到嘅
不過佢做到咁，突登俾人抿錯，又催佢唔漲

偉晉做狼都係靠演技多D, 盤到亂七八糟幾乎爆鋒澤都知保唔住果斷賣睇鋒澤打佢果段發言明顯邏輯好過偉晉

兩個唔同款既靚仔

今集正常好人虐狼局, 無亮點

應該要試下搵女巫, 搵錯殺個民都好過帶熊

睇啲衫就知

好好笑我姨丈係阿杜

10打8; 9保8,一係打10一係打9...開眼打曬8 9 10仲要莫須有

又再攞出黎binc

打偉晉都OK, 但人都死左仲保佢托咩本來賣左隊友做身份變左白做

大飛lv咁上下
再分應該跳唔跳嘅時機要再練
仲要4係主任 更加唔敢強推4啦

如果第一天兩隻狼願意衝鋒將5出去
成件事易打好多

為左接龍個梗

我都覺得點解佢地睇到大飛咁勁，以為佢帶熊係有盤過邏輯

但大飛最後討論環節有問大家佢係咪唔跳會更好，所以我覺得唔洗鬧到咁金，畢竟佢有反思

佢真係打1啊 重踩果隻 不過第2晚又保返佢係好狼
唔知係咪醒咗發現得返自己一個呆撚咗

我覺得今晚大飛真係還好
反而佢兩個狼隊友

屌有啲地獄

引我上水

狼又變番棄票同衝走狼王

佢係自欺欺人定真係覺得無嘢

好眼力

應該係啦8910嗰邊比人踩得咁狠 8更加係全場踩 無諗到一起身竟然係1毒走

係，佢本身可以扮到民，第二round無端端講個死人就爆爆地狼

其實冇變過
鋒澤偉晉不嬲都係咁打

只係之前09 小豬 衝票

當米爺都開始識得衝票時
鋒澤依然要玩倒鈎

大飛悍跳呃到兩票投真熊，算係咁

狼好似仲係覺得一定要悍跳

賽後講前面愷樂都懷疑小豬多d，大飛如果跳獵真係好似好好
不過大飛程度未到臨時變通啦，決定左跳應該個心醞釀緊個情緒

其實雪狼既存在係等熊冇叫之下大家都要諗下果兩個係咪好人

狼王帶熊冇人帶下風向懷疑4、8係雪狼
不過未盤到雪都合理既

偉晉明顯邏輯好過鋒澤好多
偉晉唔會打死小狼隊友係狼，然後累佢比女巫毒，然後起身再保番隻狼
咁做好明顯邏輯上嚴重有問題

其實響第一rd唔整死問米下
大飛個位真係難搞，唔跳就要隊冧問米，跳就同蝴蝶爭票計地位點都係整死自己

我都覺得跳獵應該ok 不過諗諗下跳獵嘅話9號可能又on99去投佢 以荳荳水平睇到票型話唔定識毒狼王

話沖其實都係得一集咁大把, 鉤係魚伯宗旨...等09卜心示範多幾次, 其他人知道沖鋒好處可能會打多D...好多操作都係要佢地帶起左其他人先識跟

呢個好似係玩法問題? 唔係邏輯問題
講邏輯嘅話就係佢覺得1聊到唔好所以重踩將隊友打成焦點
佢係完全冇需要咁打

09話覺得荳荳係度講廢話
得愷樂覺得指導荳荳教狼人玩

荳荳叫熊側邊既人跳身份，冇身份既就票走。因為狼根本跳唔到身份，荳荳完全係教緊好人玩，所以唔會教緊狼人玩，愷樂個諗法係有問題

啱啱出?

如果大飛唔假跳熊選擇做隱狼，應該真係可以推走羅志祥，本身荳荳同愷樂嘅發言都表示偏懷疑羅志祥。

如果推走羅志祥，入夜刀愷樂，第二日大飛第一個發言直接自爆，咁大飛真係可以拎mvp。

呢排轉左性就為左出呢集?

好似補左熊個規則者

一樣都係講狼(熊)有叫

可能唔洗自爆都得
因為09 都比愷樂懷疑

呢個先係重點，鋒澤唔賣都賣左隊友，如果1 2 都衝5應該唔會懷疑哂兩個?

偉晉段發言邏輯錯哂，佢自己都愈講愈亂
鋒澤踩佢無可厚非，只係80%嗰句有啲多餘

邏輯好過偉晉係單論鋒澤同偉晉對8 9 10嘅評價, 鋒澤打完又保的確係爆
而且唔賣隊友唔等於邏輯好喎, 聊爆仲夾硬保咪盞送埋出尼2唔打佢後面3 4都輪住打, 話累佢比女巫毒講唔通, 就算唔毒下輪女巫一跳1都係扛推位

末置位跳槍未必有想像中咁有說服力, 可能會驗槍咁穩走一神一狼警推領先

唔踩人退一步丟水包一樣全中好人

好似無人講過蕾菈睇完琴日嗰集意為佢唔掂, 但今集玩得幾好第一日全場得佢聽得明8講乜仲要保埋, 雖然8發言無咩好保什至算划水第二日識跳身份加打D坑位OK邏輯都偏正, 無想像中咁差, 有D潛力

今日呢集係好過上一局

我覺得狼王被票出去唔應該帶預或熊(夜晚殺都得
要搏下帶唔帶到女巫
當然都要睇情況
但我覺得好似得09會去做

其實日頭帶走預真係最差嘅效益

宇辰場外野高玩

佢嘅潛力不容小覷
邊個會估到佢離咗場都仲可以發揮到咁大嘅影響力

偉晉衝鋒唔倒勾已經平票

如果真係驗槍大飛就扮獵人帶小豬話佢係狼都ok?

上一局殺性大 + 唔敢搞小豬者

反骨最識玩係佢，估唔到呢個組合會加佢

由最初人地發言果陣出d怪聲打斷到出局都有影響力真係

佢真係奴專業...比著我真係無心情做節目
大大頂綠帽笠落頭度

要扮獵人就要帶小豬

大飛點會敢第一日推問米...本來真係大好形勢

佢係識得玩既，之前都有拍 反骨狼人殺

算啦，大飛當日戴住頂大綠帽做狼，原諒佢啦

反骨入面應該得凡凡同蕾菈係識玩

反骨自己有拍狼人殺? 咪魚塘局孫生MVP

要起碼去到蝴蝶依家個水平先敢挑問米機第一輪除非特登聊爆，有不成文規則唔票得九澤同問米走

今日呢場d狼咁岩坐錯位，如果宇晨係第一輪歸票隨時全集逆轉

蝴蝶同問米始終係自己友，自然可以大膽D
其他嘉賓，尤其係 大飛大根呢類綜藝咖，靠上綜藝搵飯食，真係寧願得罪觀眾都唔敢得罪節目組

其實娛百係咪唔同板都係狼人劣勢
好人3強神 可以追輪次
狼只有1個追到輪次
熊局雪狼唔坐熊隔離同冇用冇分別
狼係咪應該更加要打衝鋒
打衝鋒衝走完人都可以博下第二日聊返起
好人容錯率比狼人高 要d 神做錯晒先有得贏
唔打衝鋒一直勾其實同等死冇分別

因為有騎士喺度驗一驗其實已經壓到狼嘅生存空間得返好細

暫時睇到得10人警長狼王局先比較平衡甚至狼秤先少少, 其他板一律好人優勢

呢D人腳真係無心機睇, 係記得魚伯反骨局好似有講過孫生係反骨最強
睇返先知蕾菈反骨局有上,原全無印象

原來丫頭唔戴眼鏡靚咁多，佢戴咗眼鏡睇落好肥

愷樂身份俾大飛假跳有d走心，我覺得

主任做唔成狼啦，佢係狼愷樂一定鐵熊，佢前置位仲唔跳？

但係愷樂無盤依樣野仲懷疑問米,所以個下歸票可以順勢推走佢,到時第二輪有人講依個邏輯先再自爆

你呢個邏輯都係假設主任有正常邏輯

而且無上帝視角下，大飛都有可能係真熊

到底愷樂拎幾多次預言家

係咪悍跳狼啊 2號最後冇投票推人出去

都有機會

但小瓜話兩個神出去 淘汰區得零九同愷樂

睇漏左焦凡凡添.咁應該似悍跳狼..
查個毛係狼.

齋睇小瓜狀態唔似狼

小瓜又黎我是民

可能佢被杠推
淨兩神兩狼三民 拍民都可以.

我都覺得係.
同埋得查個毛投佢

9up者
佢地自己玩第2局孫生過水冇人理就當最強，明顯蕾菈 凡凡聽感先識玩d

表面係，但有加雪狼既話
熊冇叫，你可以慢慢屈熊隔離係雪狼既風向
早兩局09、米爺踩孫生咁(當然果局真係雪狼)
有雪狼先多左熊隔離唔一係好人既可能性

好幾局結果論都係要多d衝鋒，就係爭左果票
乘日諗衝完點兜
但冇諗過衝得走一個好人就算兜唔番就賺左

見人見智，有巴打鐘意佢近期戴眼鏡上黎果幾局
cute

一個預言家都唔會跳 + 熊叫當狼叫既人

愷樂跳得其實一般, 尾2發言驗到兩邊狼唔歸票佢無諗過歸票位可能係狼

問米有貞節牌坊卜心早排先話末見過佢悍跳想見識下

佢性格勁好
有無睇采子ig有段係整古佢 夾張麻辣紙巾比佢食 佢比人整完仲笑笑口咁話「你很壞欸」
個樣勁得意

有個咁正既老闆

我都好想瘋狂欺負佢
between有時見到暐弘同采子d互動唔知點解會覺得幾sweet

孫生最叻詐傻扮矇
佢做狼而嬴果場都係靠詐傻而留到最後

我都鍾意佢眼鏡look, cute 好多
佢早輪好鬼肥，呢排應該有刻意修身，當堂唔同晒

靚仔真係大哂
你的樣子如何

仲要話好彩佢唔係歸票位
佢係熊就要歸定票架啦
反而09平民視角仲嘗試歸票

你推走佢夜晚荳荳都會盤到7係狼落毒，唔係太難盤

10人警長係狼最落後既版面

願聞其詳

如果無騎士應該ok 好人超容易站錯邊 我見娛百依家玩10人警都會拎走騎士

cls

10人3神4民有狼王
應該好人會落後

其實你講緊有冇騎士既10人局先，有騎士既10人局狼人輪次嚴重落後

cls我睇左d咩

救命

10人警長狼王局好似一直都無騎士喎

攝影師幾靚仔

痴撚線

原來楊晨熙勝率咁高仲勁過小賴

偉晉勝率咁低？佢邏輯算幾好喎

佢算無咩點變

成日抽到狼 做狼表情又浮誇容易被人捉到

鋒澤撚米爺好人就會點哂剩番d狼

小豬又屈返機

婁俊碩始終解決唔到做狼人緊張嘅問題，太易比人捉到狼

今場係睇狀態

狀態MVP

好qq 唔識講大話

死剩兩個都係緊急型狼人 點同問米鬥

做狼太唔自然真係好大缺陷
真係要練
同時最好將裸點王狀態㩒低

狼人根本可以推鋒澤出去 真假預言家第23個發言 後面好大機會有騎士驗 無論驗6驗7都肯定出狼美 完全有可能狼美發小狼查殺

冇得咁計啦，一個豬已經可以令果場輸

小賴識玩乘日早死果排果場已經唔關佢事但又入佢勝率

俾米爺威番一場

查個毛狼都係未得

婁真係一做狼就有頓點
同埋佢話2同5嘅輪次 似5同10輪次多
悍跳發小狼查殺低收益
佢仲要口誤講咗預言家發小狼查殺有可能
要平衡下人狼狀態了

我最尾幾驚宇辰毒左問米

到底有邊場狼美人第一個唔係訓09

正氣玩家小婁一玩狼就出事

btw 零九賽後講得啱
嘻小瓜真係要跳獵先有得玩落去
(但要搏女巫唔毒小婁機會都好細)

其實本身10夠票走 係婁倒鈎票5先至搞到平票

另一方面，第4隻狼宇辰亦令狼隊多一票

本身會既，但4出局唔係獵應該信米爺

09係狼果陣

卜心 訓小賴

又有凱希大奶奶

鋒澤又係反向金水
今次特登解釋埋但宇辰仍然懷疑佢狼咬狼

冇啦婁荒鳩哂即踩自己人

問米真係要加返多d邏輯啦，你睇到既野得你自己，依種本水睇到根本說服唔到人
Btw就算依度都好都少左人話佢作幣

係囉 真係好慘！既然明知問米咁勁 點解唔有時訓下佢呀！09好慘

婁呢場扣好多分

狀態差太遠 一拎狼就勁緊張 反而小瓜呢啲拎好人拎狼都咁on9嘅狀態無差得好遠 我覺得佢表水仲好過查個毛

其實問米今場表水都好差
只係捉小瓜抿唇同查個毛講野窒機
冇咩邏輯
只不過有主任光環加持

佢鳩笑可以等人焦點打落佢笑既人身上

其他人鳩笑應該俾人打翻做焦點

仲好講 成場條線都俾塊死人牌擋住

唔使多講 一開波見到小瓜有份做狼就知死左9 成...
佢明明已經係老玩家，上左娛百N 次，都係咁緊張，好心娛百唔好諗佢上黎啦...

其實宇辰無啦啦打返2個位好奇怪
大狼發小狼查殺應該冇咩效益?
查個毛同小瓜係咪應該拎呢個位扛推返佢轉頭
又會跟埋宇辰都有

宇辰做好人永遠反指標

問米同查個毛其實好似
好人同狼人個狀態爭好遠....

宇辰又踩好人。。。

今集主任好岩玩難得咁快無兩件高玩比佢自帶風向練好d表水佢點都佔返個高玩位

查個毛仲未夠冷靜，帶唔到狼隊真係輸左響第二晚投票雖然宇晨都應該放毒追輪次

其實唔係好想認佢mvp
老實講佢睇到既野 唔係好特別
查個毛頓點唔係第一次講
小瓜緊張都算明顯但表水ok

反而之前查個毛留意到卜心唔咬下問米/荳荳留意到唔知邊個咩平安夜拍唔拍手 呢啲真心資料庫 值得讚

好啦 我認我私心唔想睇佢做MVP
呢場講唔到邏輯
焦凡凡贏人設 查個狼輸緊張
都冇咩好盤

人狼太唔統一 今次真係好明顯
可以試下拎多啲狼

鋒澤太多嗲 好想叫停佢

其實大狼發小狼查殺，有無效益要睇情況
好似今集咁，如果鋒澤係小狼，佢身份就係反向金水，推高身份，之前鋒澤宇辰零九都玩過呢個套路

要成為真係高玩 狼真係要佢做多啲狼

完全唔想聽鋒澤9up

佢今集發言ok呀

今集鋒澤發言好正常
佢一唔玩梗就會有正常輸出㗎喇

我係覺得佢踩問米果段太長 雖然feel到佢好輕好輕咁踩同埋打人設邏輯強

最岩佢係剩番果兩狼真係可以狀態流推得走者

更正

佢係身份高就停唔到

志豪太早走左
佢今集完全無夾硬講cp，我聽落舒服好多

婁on9到直接跟曬宇辰風狼坑2 5 1010打5, 2又打10好明顯唔共邊如果婁呢場好人可能已經直接打死宇辰(雖然宇辰係好人)

狼殺全部都有正反邏輯, 睇你信邊面

宇辰真係無論如何都有發揮空間

其實09人狼狀態進步左，但狀態都仲有少少差距
以前有排09經常做狼，好快比人睇得穿，勁快比人投死
直至後尾練出抿民抿神，即使被好人睇穿都冇所謂
直至而家，狀態先相對上算接近左
查個毛有機會可以向09呢個進步方向發展

有低玩好正常姐，人地態度冇問題，唔洗咁樣就話唔想睇某個嘉賓
成日有藝人玩得唔叻就叫人唔上，再咁落去，真係冇嘉賓上娛百

以前玩家水平偏落後，3狼狀態都偏差，以前好多偽高玩都捉到唔少狼，eg 以辰 宇辰 鋒澤。
而家少左低玩上場，佢地基本上連續n場捉唔到狼。比著以前既鋒澤，佢3狼都捉到出黎

就算真高玩09，都少左好多點3狼既鏡頭。
例如尋日仲投錯真熊票，比著以前09唔會投錯票，只會輕鬆點3狼。

學愷樂以前果句：09唔會踩錯佢，踩錯愷樂既09一定係狼
而家愷樂都少左講呢句

靚仔真係大哂
第一次見大熱門下面留言係咁

小賴保完卜心踩番轉頭笑撚到

米爺呢場就同卜心對跳?

睇預告好似幾好睇咁

卜心同愷樂個part幾好笑幾可愛

日常暗黑鋒澤

諗起綜口味暗黑鋒澤俾零九笑

佢夜晚兩晚開眼個陣都好似好驚咁

問題係佢已經係娛百元老玩家，無理由仲係緊張...反而初次黎玩果D 就算玩得差D 都絕對可原諒

下面一堆迷妹留言

態度最近先轉好左咋...之前出晒名貼面+ 走心...俾人屈仲會喊，點爭得落呀？

仲有成日講場外。。。
而家都好煩，成日扁嘴

09晚晚都有上 但好似冇乜存在感咁

琴日個局有日鬧小賴做咩玩得咁差
笑死

小瓜2018年已經開始上娛百玩狼人殺，玩到而家仲係咁樣，絕對抵屌啦

但係睇wiki佢上節目玩得好少場 即係私底下冇咩研究

改左咪得
咁愷樂之前咪仲癲，又發誓又喊又貼面，而家冇咪得

假面甜心好想知卜心私底下玩係咪真係會丟號碼燈

唔知幾耐之前

同之前嗰堆同期拍
但今日先播

想問下有無人有玩 天黑請閉眼 隻game? 香港ios點down?

今日有無狼人殺

有 十點呀 好期待呀

Thanks

第一次年三十晚睇台灣節目

佢個youtube channel 好撚7亂
全部片一早拍好晒 upload晒上去 到想播個日先開通首播
所以你而都都見到黎緊下星期要播個d係首面寫住首播。你要碌去後少少先見到24/1都有個首播...

+1
真係完全無諗過幾個月前行會中毒

今日問米終於同卜心對跳預言家
好感動

好荒謬

但老實問米跳得麻麻地

09: 為什麼我會在這裡？

宇辰又踩哂所有年獸隊友

偉晉自稱粟米好q

太緊張 點5個人

問米開頭又肯跳
卜心狀態好，又比小賴保咗保，問米先嚟格硬跳
跳得嚟又講得少野 冇人信佢啦

不過佢殺中女巫，唔知係咪咁啱

問米竟然係三個入面表現最好

正 愷樂越嚟越勁！

小賴表水表得好好吖 咁唔好彩比卜心查中啫

佢真係衰咁啱保中一個發佢查殺嘅預

佢其實真係進步緊係唔慣用正常邏輯去表水
如果唔係4聊爆左都仲有機會追輪次

真係唔好彩 本來狼唔會輸到仆街

小賴真係狼笑左

本身佢都唔跳 肯跳算係咁
唔對佢要求高

問米堅係有改進，要繼續觀察

今場問米抿神抿得幾準

宇辰繼續賣隊友

玩極都係倒鈎點哂隊友出嚟

對佢玩狼已經無期望
係做好人比較正常

愷樂屌打宇辰小豬

偉晉

宇辰第4招出現

丟半場人水包

係

佢發言太公式就住就住咁好唔真實，但睇到佢有努力

今集獵人殺算幾好笑

宇辰獵人局扮暈呃到偉晉

查個毛個下半身漏低左，笑死我

善用自己招數

同埋分離左
呢個好搞笑

重要連續兩晚

偉晉個粟米look 太好笑

第一場根本一面倒

太騎呢...
佢仲要餵人食粟米

愷樂

抵死冇計，之前花絮又話佢件野有聲，真係玩果陣又真係聽唔到陰公

佢以前玩狼會打狀態，但依家收埋晒唔玩

今集唔錯 有狼人殺 又有其他遊戲
感覺好歡樂

呢個班底玩其他遊戲都幾好睇

佢識得博獵人帶錯證明佢對依個遊戲理解深左
佢雖然玩左好耐但一直俾人感覺對隻game一知半解

其實真係用呢個班底玩下其他野
好似之前小蜜逃都唔錯

頂 好好笑

查個毛今場好笑

啱呀 試下用呢個班底做二年八班果啲
睇下收視點 呢班人都應該玩到有火花...

講起真係好耐無睇二年八班..
如果同班底應該幾有火花

痴線 汪東城完全變晒臉...

小賴同凱希玩完狼人殺就無繼續玩落去 可惜...

我見有啲娛百fans 都提想睇其他環節

反而見以辰玩其他遊戲先有份，如果係幾個月前，娛百小編肯定俾人瘋狂咁屌

無錯 而家咁安排仲合理

係味長時間以嚟第一次玩返遊戲節目

以辰好似完全無參與感...

以辰成集做花瓶

麻雀好似佢熟啲

係喎 佢當堂醒神晒

佢勁快
鋒澤都好快

係 小賴超有效果 冇留低玩可惜

估唔到鋒澤新加坡人麻雀都咁勁

問米咁咳法 唔係去完武漢掛

我都留意到佢係咁咳

以辰呢part 出黎真係好覺專登唔揀佢入狼人殺

仲以為娛百咁豪有300萬獎金
原來係sponsor

新四堅情

小賴

係囉 估唔到 反映快到

台灣彩劵 所以一定有婁峻碩

娛百小編唔想俾人怒屌呀，新年流流

天亮請睜眼改哂

不要給小賴

佢MV

笑死我

業配MV

結果只花 1千港紙都無 就收宣傳效果，呢個sponsor 抵到仆街

Youtube live有人話佢去完武漢

今集好似係愷樂人生第一個mvp

轉台灣地區

唔係掛...

羅志祥地位高d定飛輪海地位高d?
計最紅個陣

小賴咁好笑都冇佢

應該點都係羅志祥？

可能佢根本唔知係獵人呢

凱希話卜心果PART 會唔會都係真心話
唔知點解覺得好似真係唔鋸卜心好耐 借D意扮講笑爆佢咁

可能係架，凱希心諗：大家都係身高一米五，點解卜心就受歡迎咁多

豬應該高半班

想知卜心係點爆粗法

100% 係問米！ 問米係成個亞洲區都有名氣

飛輪飛仲要4個人 問米一個人都挑贏曬啦

點會凱希綜藝咖好多節目上 成日都見到佢

凱希多通告咁多，又係衝衝衝主持，星光大道出身唱得兩咀
卜心係一個網紅黎ja
雖然狼人殺佢係受歡迎好多同佢後生好多

凱希上左好多節目都證明左佢有頭腦、口才、少少效果
卜心暫時口才望落冇凱希咁好，效果都係

要男人講飛輪海四個人既名，九成男都講唔出啦

可能凱希真係唔鍾意私下貼臉爆粗打法

佢肯跳真係要讚下佢應該係D高玩加入後第一次

後面刮刮樂嗰陣卜心都有爆粗
對面隊係咁刮到500 佢話 嘩靠這麼多好cute

睇呢班人玩真係好正，希望佢地以後都可以開開心心玩多啲活動

問米夜晚講左唔跳最後肯跳救小賴已經算係咁, 反而宇辰知道問米講左唔跳佢自己應該先跳啦唔救都算仲直接打死小賴真係專業賣隊友

佢人狼狀態真係差好遠, 認予嗰陣都唔敢望人不過呢個係必經過程, 好似愷樂以前都係咁只要肯檢討下自己再跳多幾次, 以後可能追到愷樂

問米真係三個入面表現最好, 不過只能算矮個裡挑高個

宇辰前日嗰集好人又係經典作

佢真係好多基本野都唔識

首先佢基本觀念要搞清楚先
一般要講啲咩 做啲咩 佢好似成日都唔知點做咁

愷樂而家拋離佢越來越多...

卜心以一個KOL嚟講表現已經算好好 有效果但又唔會亂搶鏡頭 好過唔少藝人

羅志祥紅嗰陣飛輪海應該仲返緊學飛輪海最紅係吳尊解散後其他團圓都唔係好掂, 大東算OK不過都係拍下偶像劇咁

好想知卜心罵凱希消音嗰度係乜

唔會啦, 凱希一定紅過卜心

有主持固定節目呢排又係咁尾牙搵真銀

有睇開台綜應該都知卜心好似淨係見佢上過乃哥麻將節目

呢D野要浸嘅話曬凱希出道早咁多

應該無人中意掛

以前問米一定高過愷樂, 不過而家愷樂最少高佢兩階

睇佢地咁玩遊戲其實都幾好笑
估唔到鋒澤打牌咁勁

純效果黎講，KOL 最強應該係孫生
當然狼人殺最強and 最gfable 係卜心 無誤

凱希一定搵多過卜心好多
反而覺得卜心好似成日無乜job 咁

開頭我都以為係 但wiki一查
見到..小豬1979年....汪東城1981年..原來只差兩年

小豬好早就出道

想當年問米拍少年兵團 時，汪東城仲返緊學

查個毛都走左做主持

小豬都咳得幾嚴重

去完大陸春晚有肺炎 抵佢死

問題係可能成個八大陪葬

佢地要奶都冇計

但我覺得佢幾有米 日日po啲贊助品唔洗自己買

同埋凱希係高過卜心嘅

卜心定位網紅應該都係拍下硬照, 接下業配嗰D想喺台灣跑通告好大竸爭

小豬羅密歐時期已經算紅, 佢係小S嗰輩

希望問米無事啦...問米點乞人憎都未至於要染病嘅

隨時卜心收入仲少過香港打工仔

如果講佢過年節目咳
其實錄影到而家都十日
要有事應該早就出左事了

你諗下小賴都係話自己三四萬收入

3,4 萬港幣都唔算多啦，仲要係台幣
我諗呢度巴打可以鼓起勇氣去溝卜心啦

佢地做藝人收入唔係應該好高架咩？
冇人識個d低收入合理，但佢地呢幾個月紅遍綜藝界

收入都咁低，係咩玩法

台灣普遍太低...

咁睇事實可能係狼殺喺台灣只係小眾市場(網上+年輕人)

感覺靠狼人殺上左位係9澤，以辰，查個毛
其他應該都係搵多dd

小賴算係幾有知名度都得3，4萬台幣

以辰本身算係呢堆人入面算幾有知名度，差過小豬凱樂丫頭凱希，所以感覺上以辰唔算靠狼人殺紅起

而且狼人殺觀眾群唔算好鍾意以辰

咦0995係做完定點？？？

應該過年暫停啫

今個禮拜停播

依家應該唔止啦

我諗3，4萬應該係以前啫
依家佢知名度都高咗好多

原來今日呢集先真正黎料，最憎佢果幾集都剪足哂仆街

之前播戈幾集就係為咗呢一集而鋪路

之前睇嗰陣聽唔清有放屁聲
原來咁響
好懷念鋒澤未崩壞嘅日子

平先先幾分鐘,問米呢集成廿分鐘

偉晉啲英文三個都好可愛

有睇波既城市唔難
Rio/Roma
Manchester
Frankfurt
Munich
Madrid
Barcelona
Amsterdam

笑到痴線

G隆無諗過偉晉可以差過09

今晚有冇

今日抽啲鏡頭好悶，唔想睇

播

咩事 9澤視角⋯⋯

其實d gopro視角可以用黎平日既時候播狼人/神職視角,唔使一係上帝視角一係無,不過唔知娛百肯唔肯後製咁麻煩

睇左幾分鐘就熄
都唔知睇緊啲咩

原來都CUT咗幾多發言下

今集唔知想點...

5號cut好多

純粹滿足九澤fans嘅一集。。。
好無聊

卜心第二晚都CUT咗唔少

其實去到30號先正常返 28 29都寫咗長鏡頭

小編頭先講29號係播淘汰區
睇封面應該係fans meet個日
都可以睇下

娛百係咪傻左咁多做到一集，你播以辰大頭都話有靚女睇吓呀
播兩個男人...

的確睇唔夠5分鐘唔知做緊咩就熄咗

我都想講 點解咁都夠膽拎嚟當一個單元
用狼人殺個名 求其整幾個鏡頭敷衍嚟呃view?

唔洗屌到咁嘅 咪當停播
佢電視都係重播緊之前啲集數

Sor本身好期待以為有新嘢睇
點知入到去係就咁整個剪都冇剪 字幕都冇嘅畫面
感覺被欺騙感情所以少少嬲

今集唔係播過啦咩? 換個鏡位就當一集?! 電視唔係都敢播下話

電視無播? 即係今集只係網上播?

講到明youtube獨有 電視播咩唔清楚

重播好正常啦 而家我係台灣
咩台都播緊舊片...

大家可能唔習慣台灣嘅模式

台北?係咪好靜?

係呀
唔係好靜...都幾多人出嚟

但好多人都帶口罩 除鬼佬少帶

咁同平時有咩分別比你睇到晒每個人嘅樣，咪即係上帝

呢啲花絮之類，點會放上電視呀
但擺喺youtube，呃你入嚟睇幾分鐘都賺click rate錢啦

我覺得全程都係鋒澤+零九鏡頭真係好hea又難睇。起碼到其他人發言嘅時候可以加埋發言嗰個人嘅鏡頭入去啦，咁我地都可以有少少參與感

過年電視台都播舊片啦
擺明求其upload呃view
唔洗咁激動呀

真三大女神

巴打你買唔買到口罩？

買到啲散裝少少

台北度度都賣哂...

散裝都頂住先啦
我d 台灣朋友都買唔到，搞到要同相熟藥房頂，痴線

其實如果白天狼王被票出去，應該係帶一個最大機會係女巫嘅玩家，定係帶明嘅預言家會高收益啲？

假設女巫至少仲有支藥喺手

頂緊呀 去到新北好遠 啲藥房全部都冇

今晚係咪得長鏡頭睇？

偉晉搖得好好笑
就咁睇應該得兩集

09鋒澤室內直播戴哂口罩

我都諗緊同一樣野
會唔會出完街一路無除

想知點解卜心會叫做號碼燈女神

慕容公子係到

傳聞佢私底下玩狼人殺時會激動到拎號碼燈丟人

死喇
流落咗喺荒島，個wifi慢到....
睇怕會有成個星期睇唔到狼人殺

09無出過街咁濟,我覺得係之前鐳射遮一遮面兼教育大家口罩既野啫
鋒澤係新加坡唔知有冇,希望佢都宅係屋企寫下歌算
between兩個一齊直播好有小別勝新婚feel

帶/殺預言家比較低效益，0995有講
之前09今年有集同主任做狼直頭試埋出黎，一路雙預言家咁去

我都覺得係帶一個自己認為/抿出係女巫嘅玩家最好
因為預言家可以留返狼隊友刀
寧願盲帶其他人，搏帶到女巫悶佢支藥

但睇好多場娛百 啲人多數都係帶預言家
12人局紀卜心狼王，估到09/主任高機率女巫，但都係揀帶預言家

補充少少，我覺得狼王帶預言家都唔搏下帶女巫
一係女巫已經冇藥，一係前晚刀過預言家(連刀唔到)，
一係就臨死仲想扮獵人

痴線
好想俾佢丟

百分百柒撚到唔夠膽比人係大小s條片到留言

未係問米嗰皮寫輪眼都只能抿人狼神, 問米話埋比你聽係咩神仲要100%中

想入去睇留言 點知熄咗

仲夠膽出片 羅志祥真係奶共奶到傻撚左

咁呢D又唔關佢事下話

連製作人都要聽佢講

而家勁撚憎大小s 仲有果兩個賣仔哂恩愛魔人

其實想問眾巴打點睇九澤玩cp 玩gay情

而家直情拍埋劇，仲刻意只放九澤長鏡頭

我作為男觀眾，都幾憎睇呢種梗，本身對佢地觀感都唔錯，而家好感度急劇下降

target audience太多腐女所以要滿足佢地掛

九澤fans 真係多 自然會拍偏向佢地中意嘅嘢
但劇埋當一個娛百單元仔
長鏡頭又唔只佢兩個... 而且只係填新年檔空缺姐

唔係得九澤先有長鏡頭喎

其實開始有D悶

可惜台灣嘅女觀眾們仲未悶

台灣綜藝成日賣大波女星
所以狼人殺逆向sell仔吸哂女fans彈起都正常

其實新四堅係幾型

等零九結婚啦應該差唔多啦?

凹鳴愈嚟愈嚟呢啲得fans識嘅小圈子cp梗 應該好難吸引新觀眾睇

點解會有佢

條片有咩事>?

Google search下大S近排嘅言論

今晚呢集個go pro鏡頭影住見面會嗰集嘅淘汰區
但係背景太大聲 聽得唔清楚
我都好想聽吓零九佢地點分析

睇YouTube d comments見台灣女仔仲好受落睇得好開心

今晚無預告係咪無野睇?

幾時會正常播番？

大小S 確實奶共奶到傻撚左
呢D 水深火熱時候仲出黎起勢奶，靜靜地咪算囉

八大電視娛樂百分百
今天是長鏡頭 下禮拜一才會有凹嗚狼人殺喔

台灣都放幾長假⋯

其實今日開工
不過大部分綜藝節目都休一個禮拜

大小S擺明啦 但范范就…一鋪清袋了

只有香港人先咁賤命新年放三日...
多得中共送大禮，香港人可以放多幾日假

范范仲要出post 反擊話唔知台灣缺口罩...on9 到極致

唔洗睇狼人殺其實每晚多返好多時間

好耐冇睇娛百 估唔到憑狼人殺翻身
想小鬼返黎玩下

冇可能 中國祥係老細

小鬼唔係有返過黎娛百宣傳咩

好難講嘅 但就算真係比佢上最多上一場我諗橫掂同愷樂fd

咁多年黎中國祥真係剩係可以收小弟或者R大粒野
佢永遠都唔會有平輩嘅fd

【娛樂百分百】2019.08.16《粉MEETING》宇辰、邱鋒澤│黃鴻升

小鬼返娛百主持都lead唔住佢無啦啦都變左小鬼係主key

兩日後終於有d野睇

係，其實抖下都幾好

啱啱睇翻零九第一次上狼人殺

鞭屍

佢當時連續兩鋪主張好人第一round要投票，然後被入話奇怪票走

兩年後

靚抽

係，嗰集參與感極低，佢個邏輯冇人明

但我記得戈時已經有網友留言話明明09個邏輯好正常

佢有好幾次好自然咁拎起個主拎板帶Rundown
睇到好唏噓

當時全低玩，正常邏輯冇人明

入左骨，完全唔似做效果

係好唏噓 以前豬鬼個默契真係唔講得笑 好多gag佢地互相都零秒get到+接到
後來蝴蝶開始跟到但始終有d gag佢冇咁快反應接到
估唔到依家娛百會變左賣腐同偶像向主持
老實講 邱鋒澤玩狼人ok但叫佢做常規主持我覺得梁以辰仲好笑過佢

呢d真係好難先搵到一對

當年佢地真係fd得好犀利 由07年睇到去1x年 follow左好多年
見住佢地慢慢疏遠 到最後花邊新聞話佢地決裂左真係好可惜
不過係戥小鬼可惜多 中國祥當年抹黑小鬼連08定09年嗰D朋友間嘅玩笑都拎返出黎講 小氣到

有冇片?

你search下關鍵字 我冇錯係小鬼07定08年係後台話小豬粉絲沒品質
事後係娛百live小豬都有拎黎講 小鬼都解釋左話講下笑 道哂歉
之後15年決裂就講返話係07年呢單已經有條刺不和
有條刺不和仲可以fd多8年都幾好笑

幫你補link

原來已經係07年嘅事
講真豬鬼誰對誰錯真係好難講 小豬係咁放暗箭 小鬼又忍口唔講
但好多其他事件都可以推論到究竟小豬係D咩人
中國人就唔駛講 娛百拎獎係度酸威廉同小鬼真係好撚核突
明明嗰一年自己走去奶人民幣奶到唔知有冇兩成出席率
係度酸威廉

段片我就知，15年仲有講就唔知

嗰陣全台媒體都係拎呢單野講踩低小鬼
有一個報導係話出自小豬朋友口中
你話係媒體自己發現定係小豬放暗箭 心知肚明

其實果時小鬼係應該當場道歉
人生好多時就係得果一次機會挽救一啲事

豬鬼反面主因一定唔係呢單 佢地之後仲fd左成幾年
但究竟主因係咩無從得知 兩方都唔講

有咩分別

唔知邊條片卜心話想cool牙，之後我就成日不自覺關注佢排牙

佢似係骨哨嘴突
如果落骨釘骨吸收唔到
要正接做正顎手術

唔駛返工冇野做睇左大半年19年嘅集數
發覺日本名嗰條女邏輯上好勁 不過發言有時怪怪地
有集佢講完成場得紀卜心一個聽得明佢講野
可能係我睇嘅時候同佢睇法差唔多都唔定
但真心覺得佢思維好清晰 有時甚至將對方嘅計中計都拆埋

嘴突依然咁靚女，做埋手術之後仲得了

其實鬼都幾慘，一線綜藝主持，好似得佢未拎金鐘獎讀書年代睇開kid 蝴蝶都先過鬼拎

冇計 當年佢太多志向 好老實講佢根本唔係唱歌嘅材料
主攻拍戲同主持好過 再加上當年爆大鑊佢決定離開娛百
咁啱金鐘獎下年就放寬左定唔知點 娛百入到圍
當年豬鬼都成日笑係咁講黃腔點報金鐘獎

泫跟紹安玩個排係幾好, 而且嗰時都唔係太多高玩, 不過之後無玩一排跌曬watt之後紹安飛起泫同語噥惡補, 語噥都起碼升左一階

睇到去12月1月佢的確係差左唔少
多數係發言上嘅問題 但邏輯上好似仲keep到
張語噥玩嗰陣都係睇得幾透 但發言好多時都講到好掘
冇其他高玩能屈能伸咁圓滑
有集話獎品係東京機票嗰集得返佢同梁以辰
我冇上帝視角聽都覺得佢先係狼人 點知

09終於講豬唔好成日倒鈎賣狼隊友
覆盤果集好似呢度都屌到

事實poker真係好玩過狼人

我曾經都以為killer只係自救同鳩估嘅game
係睇咗啲節目先知狼人殺要講邏輯

有時就算有上帝視角去睇佢成日都唔知佢做乜
做狼成日夜晚刀錯人 even隊友講左唔好刀邊個邊個佢都唔會聽
有時頭一兩round是旦裸點點中神或者狼 都唔知真定假

呢d game要面對面同fd先有得玩先好玩
開chat room/app睇唔到樣或者同陌生人玩根本好難有咩論據
前者係睇唔到人嘅表情變化 後者係陌生人係遇到唔同情況時嘅反應你都唔了解

咁我諗條友係真係有玩過覺得隻GAME ON99先會出黎屌
但事實係係香港約面殺OR同自己FD玩9成都係弱智低能局, 我是好人過
咁佢會有咁既體驗咁既諗法好正常
狼人殺本身要有遊戲體驗入門門檻就偏高, 唔似其他桌遊就算你成堆都係新手, 都仲有少少邏輯可以推理

真係，我以前都覺得killer呢隻game好弱智，抽到壞人就亂咁殺人，抽到平民就悶到嘔全場合埋眼唔知做乜。日頭就一班日係到9up

其實中哂，玩開boardgame就知狼人其實係最入門

佢新post都有講狼人真言已經高階d

因為其他game既「村民」會收到更多實質既資訊

公子亦只係講遊戲規則上既分別

而我地鐘意睇娛百其實係因為呢d人去玩而加左好多分，但唔代表遊戲係好出色

Secret Hitler 邊有狼人咁好玩...

我覺得如果身份多變 一夜狼人係幾好玩

狼人殺基本上要擺脫一開始on9玩法先有樂趣
我唔知佢有冇試過玩高階啲...
同埋有上警的話唔覺得平民資訊真係咁少...

同埋有人覺得Avalon好過狼人殺
但我覺得Avalon 勝在唔被out 都好玩
但我覺得未及狼人殺精彩

如果真係玩身份 咁三國殺我覺得係幾好玩

大家都知狼人殺係邏輯game
killer其實同玩狼人殺鳩推局一樣 無邏輯基點
依家狼人殺可以邊站(真預/悍跳預)變相有分析既空間

除咗伍公子講第一個死既之後無參與空間之外
其他都唔太認同 依家狼人殺可以好有技巧
做狼可以玩倒勾 又有咩陰陽倒勾 又有咩旋風倒勾
喺香港點解變得唔好玩主要係有返咁上下質素既玩家唔多
同班frds玩 佢哋好有興致 但一玩就變咗「我係好人 過」
屌 仲要唔只一個係咁 變咗on99局
玩但又唔知或者唔想講嘢既不如唔好玩

論遊戲性質我覺得avalon同狼人殺差唔多
但比較埋參與者 喺香港玩avalon一定過癮啲
最少每一次成功/失敗入邊都有分析既空間
但係喺香港玩狼人殺多數遇到既都係低質鳩推局

想問下如果有兩個預言家上警應唔應該打平衡投一個毒一個？定係兩個都唔投等多晚睇下狼人嘅刀型？

玩狼人真係要有靚腳先好玩

陳敬宣..對佢真係無乜期望

初步睇鋒澤又玩卜心個梗有D老尷
卜心仲要好俾面係咁笑

狼人除左邏輯好之外我覺得優秀嘅演說能力同觀察表情都好重要
我眼中狼人簡單概括就係利用自己嘅演說jer到人地露出邏輯上/表情上嘅破綻

玩一次就好笑 但佢最鍾意同一個梗玩三五七次 玩到笑唔出先收手小瓜仲好笑好多

你睇下留言，有好多人讚鋒澤好好笑架，可能覺得老尷嘅我地只係小眾

小眾人士揮手

有桌遊page反駁後俾一班人圍屌

同一個gag要玩幾耐先夠

以前killer就話覺得單調
依家有人完善加咗唔少角色就話人太多角色
唔同角色既組合就代表可以打唔同既套路
覺得依家狼人殺仲流於純捉人表情
同死咗就悶到on9既人應該都係嗰啲「我係好人 過」既參與者
一隻遊戲既深度除咗遊戲既內容 仲有參與者既質素

其實伍公子乜水駛99駛咁大反彈

靚仔屈機，咁佢今次有歌係ok既，但笑婑其實真係太多，新一年應該要諗新野

屌得既都係有玩好多game

伍公子既出發點係講緊隻game既規則比較
狼人係好簡陋既規則，完全係睇玩既人點玩先可以有好既地方

而佢講既game應該好多都係你跟住規則去玩已經可以有有趣既地方

你諗番狼人講完規則之後其實你係唔知點玩，呢個就係佢指出規則簡陋既位

小瓜伏撚到

卜心聊爆以為佢狼美

今場好睇

鋒澤今場ok，心路歷程飽滿，係未到小瓜輪次叫佢跳身份多左

偉晉果然係最佳男主角
排坑+女巫視角先會出到佢

偉晉演技真係好好 初初真係完全睇唔出佢係狼

好癲

我覺得查個毛進步左 起碼冇頓點
雖然表水都係冇好人個種氣勢
但對住日常悍跳既鋒澤
我會傾向信毛

查個毛應該拉票 唔好發小瓜查殺
愷樂啲站邊能力真係越來越強
偉晉真演技狼

同埋啲角色真係有公仔

愷樂毒銀水

今集啲狼都一齊沖鋒 太好

唔係啵
第一日都聽得出佢有lag機
覺得佢唔似預言

但佢查9號真係怪，其他人都講左佢12場2勝，冇做功課聽完都唔會覺得佢係高玩

笑死

小瓜話9冇隊友仲歸9唔衝等幾時

都唔係㗎 好多人都有倒鈎老毛病

10號牌真係靠女巫先捉到
隱狼隱到入骨 痴線

柒瓜講野1999係想點

娛百都笑卜心號碼燈

起碼無一開波就講自己係個好好好好既好人 比人兇知唔到自己輪次直接唔拍身分 藏得好好

唔怪得一開波笑佢矮

差最後一刀

鋒澤真係信用破產
狀態高查個毛咁多都可以跳輸
今集好睇，狼同好人都玩得好
零九果然係最清醒嗰個

偉晉今日好正隱得好好,頭先睇既第一下都諗騎士出左黎點解會少左隻狼,完全無醒起佢

唔係馬後炮,查個毛佢跳個時真係已經睇得出佢唔係真預,9發言同狀態真係似民,唔明點解大家會唔信鋒澤

總括而言今集又真係幾好睇

查個毛做狼真係好易睇穿,lag,少講野

果陣鋒澤唱歌無沙啞嗓 :0

狀態差太遠

小瓜如果冇金水都唔覺係好人

偉晉

我覺得第一晚冇lag 但查9真係認唔落

爭刀法未夠好，計狀態真係無得輸

我第一日已經站邊鋒澤真預
查個毛都幾lag機下
反而我係最後一round 先知偉晉係狼
啲演技好好

小瓜發言咁爛 我覺得佢似狼
點知鋒澤俾佢金水

今集我覺得零九值mvp多啲

話說鋒澤發完金水比小瓜 小瓜反水段發言
09鋒澤係度笑鳩佢

係 全晚得呢點冇爆身分呢下做得好 加返唔少負分

仲有1號發佢查殺真係錯 暈民咁信你竟然踢開佢

查個毛

查個毛狀態唔同係要玩開個d先睇得出

呢集有兩個新玩 好明顯佢地又係上黎宣傳平時冇睇開節目個d 所以會信先跳果個 呢到都冇左兩票啦

其實一係刀小瓜一係刀零九
女巫咁龜毛到最後先開毒，最大機會係愷樂

要睇埋人設呀朋友，數據庫顯示小瓜係低玩（以為佢會進步，事實係永遠都唔會進步個隻）

所以佢發言爛係合理、正常

唔一定係狼

小瓜好撚on9

7號如果係狼大可以發8查殺發你金水你踩返人轉頭

抵俾九澤笑

個新男仔唔識玩啦 驗小瓜咪一次過知三個人新分又唔會帶到狼美

條友暈

個畫面好似0995覆盤個陣佢地笑人咁

有預感愷樂今年拎mvp次數會超多

小瓜講完一大輪會唔會覺得自己好on9

應該唔會

如果佢發09查殺就好睇

兩大看點
1）愷樂思路極清晰 mvp眾望所歸
2）嘻小瓜比眾人恥笑...啲鏡頭仆街到影住佢地笑...
好人狼人都知佢on9到唔係狼...

反而覺得小瓜懷疑鋒澤唔係無道理 第一晚仲未發言就重踩自己 仲要點名交身分 明明兩個預兩個查殺 信1出9信7出6 點都輪唔到自己輪次 懷疑佢狼釣神職都好正常

神同步

我覺得佢應該學偉晉，做狼捍跳都應該保持扯高語氣果隻跳法

呢點係鋒澤乘日做多左既野

同意不過小瓜懷疑既點係覺得真預第二晚查佢就好,但係如果係真預,女巫解藥都用左,你都要被殺了,你要查個毛??

算啦 進步左㗎啦

小瓜玩左咁耐都仲係玩成咁
發言同歸票完全係兩個方向，咁基本的前文後理都搞到一塌糊塗

愷樂一般局都超曬班了, 加上主持人出席量今年一定多過09

又一好局被騎士破壞曬狼隊本來已經天胡開局第一日跳嬴走兩民都羸唔到騎士跳之前全場好人都未搵到真預, 獵女騎都要站1, 得一個民09鐵站邊7仲要騎士已經算揀錯人驗, 好人容錯真係太大

騎士係咪應該驗小瓜好啲

基本上一定驗小瓜
一查殺一金水

只有問米呢D on9 先會倒勾倒到低...今集三隻狼都係醒目，而且偉晉同卜心做狼不嬲合拍，今集狼輸有D 可惜

小瓜仍然一如既往伏...第一round 歸票講完9 無隊友最後又歸9, 伏到無人有...唔知點解呢度有巴打撐佢...
2018年玩到而家都無乜進步，唯一進步係已經無咁走心

完全係半隻狼...第一round 亂咁歸
如果唔係查個毛刀錯左，小瓜要背鍋

小瓜on9 到俾金水都要反水...伏到...

佢應該係娛百唯一一個進步最少嘅嘉賓
大根大飛都好過佢

愷樂真係開始有高玩風範，唔係講笑

同埋今集0995 先講過，愷樂玩左180場，佢可能係全台灣玩得最多嘅藝人

大家都係gay + 撞樣, 小賴強過佢太多...

第一round 信錯預無問題，但先講個個都踩9, 最後又歸9, 點都講唔通啦

玩左2年都玩到pat 屎咁，所以我唔明佢仲成日可以上娛百...

等娛百改騎士做白痴啦
都唔明有咩技術困難可以一直唔改...

我諗應該係因為會搞到每場遊戲時間過長，難剪片掛

查個毛

佢0995都話玩到唔記得邊集打邊集
09打後第二把交椅睇黎爭持激烈，仲有問米之逆襲

其實查個毛起跳既狀態
加埋鋒澤發一個唔係焦點牌做查殺
已經覺得鋒澤似真預多d
竟然仲有咁多人唔信鋒澤
仲有騎士真係太屈機
場上得返8個人 騎士騎完之後定晒假預查殺真預金水騎士
得返09 愷樂 偉晉
但係愷樂第一輪投8又好難做得成狼
即係09 同偉晉揀一個
09 由頭到尾站邊真預而偉晉又兩輪都扮暈
除非09玩倒勾玩到咁癲 咁就真係抵狼贏
如果唔係都係得偉晉

話說郭紹安教班女玩狼人教到連郭雪芙都同佢一齊玩
佢有冇諗過以前玩爐石係浪費左人生幾多時間 仲要出術比人踢出圈

問米應該好難喇
但愷樂真係有潛質

而且09 第二輪已經捉到卜心聊爆黎講，肯定做唔成狼..所以真係得番偉晉
愷樂都好果斷咁毒佢

32:50

唔睇標題以為小瓜

笑死 loop咗幾次
btw 我都係今次第一次認錯以為小瓜

上次見鋒澤同零九講演唱會嘅事
最終都係delay 但的確係明智決定

偉晉擺上story 時我仲諗緊點解打小賴
點知真係小賴

心緹睇落有D似楊丞琳鋒澤走寶

唔係話心緹食另一件？

兩夫夫嘛 咁緊係啦

查個毛緊張到咁
發言續個字跌出黎
9號走話卜心狼果陣 卜心偷笑
成班仲話高玩

o岩呀,不過唔知鋒澤場地費同埋有人去唔到退錢會唔會硬食好多

而家有講邊個想分開咩

紹安出咗澄清video

食邊件

今集又成集有人咳

查個毛係咪諗犍孫生會跳得唔好俾人出，點知個個信

以佢歷史黎講比人話作弊就算唔係真都肯定好多人會信
btw佢個澄清講到好似狼人表水咁

佢7月就認左同第二個發展中

之後鋒澤同佢都無乜交流了
連album 都唔加佢作個兩首歌
生日會又無心緹

愷樂繼續高配

我係紹安一日Miwa唔出尼指證呢段片我都懶得拍

BTW新節目個景唔似係玩玩下嗰隻喎, 仲話係全台最大網上狼殺節目或者可以同Panda/虎牙嗰D比較下 唔知係邊個金主肯投資

咁都有可能係分手後嘅事啫重點有無overlap先

鋒澤今集點中三狼 叫女巫毒4 固然勁
但愷樂邏輯都好好wor
推翻晒小賴偉晉諗嘅嘢
後而小賴今場表現有啲失望

小賴諗咁多做乜

唔知啦咁就
我知天黑請閉眼mv 搵吳心緹係5月

愷樂實力真係強咗好多...
站邊能力一向都強爆
而家仲帶領好人唔好暈

鋒澤冇效果下加多新玩低玩輕鬆發揮實力

依家先睇返琴晚果集
嘩先明大家點解話高質

娛百肯撈d新玩家先製造到咁緊張精彩，今集3狼已經好高質，做足哂功課黎，竟然咁樣比女巫救返

今日應該愷樂，尋日可以鋒澤，一人一集唔使爭

冇容錯果下係型

今集狼隊其實可以點補救
第二晚就算唔刀真預
都要刀中騎士先有機會繼續玩

同真預發一樣查殺
冇乜可能贏

小賴....小狼發小狼查殺？
愷樂又一次證明自己

小賴話鋒澤有bug直接認佢狼 但後面好似無講到咩bug 係cut咗定點咁關鍵嘅地方

如果4係民先夠輪次屠民
得返真假預各一 騎士跳出來查就完

雖然我認愷樂高玩
但今集根本係小賴唔知做乜
桿跳 同桿跳既查殺狼 都唔係狼美會係乜操作

愷樂清醒 邏輯好

應該無cut 就係話鋒澤叫女巫毒4係bug

話說狼美發小狼查殺有咩用

我諗可能係博真預跳出嚟 投走狼美再幫小狼做高身分

今集鋒澤愷樂
兩個今集個表水都睇得好爽
愷樂個表水解開我聽完小賴同偉晉諗太多既鬱悶
鋒澤有好好利用夜間抿人抵讚

好人唔信假跳預投走孫生，之後大家都知孫生係狼美人就會覺得婁俊碩係好人。不過呢個操作喺娛百已經做過幾次，所以其實好人一般都會盤埋狼查殺狼嘅情況，所以其實效益唔算好大。印象中都係第一次鋒澤查殺宇辰嗰隻係成功呃到人，之後都好似效果麻麻

小瀨

查個毛都幾中意呢種玩法
上次被問米梅林預玩死呢種玩法

小賴係遊戲期間盤錯唔出奇
但賽後都一大堆錯野

另外我覺得呢種玩法嘅查殺對象應該係擅長做隱狼嘅玩家，好似愷樂、偉晉之類嘅，好似查個毛本身做狼就容易緊張，都幾難做高佢身分。

狼人個配置都係無得玩

係 佢表水唔可能好乾淨
人狼狀態差太遠
佢的確需要拎多啲狼去訓練佢個狀態

小賴話會暈多幾次

鋒澤抿牌真係幾得，仲識得睇夜卦
2 4 6冇容錯真心型，但如果錯咗嘅話就好柒

小賴偉晉今場真係好暈，愷樂好似尋晚嘅零九咁帶返啱個風向
如果佢表水再有自信啲就睇得更爽

呢兩集都好睇 小婁做狼要再努力了

真 聽到佢話既然鋒澤個查殺已有狼隊友賣佢
鋒澤可以躲一晚

查個毛三查殺

仲躲就好似上次荳荳咁俾狼刀
愷樂之後都糾正佢話一定要跳
愷樂高玩無誤

叫人躲
但又抿人狀態似要跳預

聽日零九上狼來了 唔知佢玩成點呢...

孫生真係超搞笑講兩句都不得了
今集狼隊戰術想點

有時三狼直接隱 唔好假跳 勝算可能仲大d

重點係鋒澤第二日先跳，仲有無人會信佢係真預？

呢兩集驗證咗就算第一日跳，狀態高過對手都冇人信

冇 佢已誠信破產

大海同漱口杯

同埋鋒澤第二日先跳，喺好人視角會覺得佢點解第二日先跳，會覺得奇怪。反而佢第一日跳，考慮到鋒澤係狼嘅話跟真預發查殺比狼呢個操作無收益，會比較容易信佢。

所以聽到小賴話鋒澤點解唔第二日先跳真係覺得

全場得鋒澤一個新加坡聽唔明咩事

我見ptt 都有人咁講
可能就係覺得反正真預已知狼查殺狼
搏佢下晚刀唔中 睇下搵唔搵到三狼

不過前題係要說服到好人信你先得

係小賴點破佢有身份嘅情況
結果就會好似之前荳荳咁
第二晚被刀

第一晚個格式就崩左無得救

唔夠啦, 天生已經輸輪次第一日又出狼

查個毛都係宇辰嗰類鍾意倒勾賣隊友

狼隊格式係狼美悍跳出局同時做高查殺狼身份查殺狼起碼要似個好人個格式先打得成, 好似查個毛咁蕂曬雞反而做高左悍跳而且咁啱真預驗同一個人, 格式崩曬無得打

鋒澤早排成日話想攞MVP嗰陣都係咁點3狼不過無中過今日其實喺預言家角度點3狼唔難, 加上末置位, 未發言已經送左兩狼個人覺得愷樂表現好D

查個毛做狼真係有好大進步空間

聽日狼來了終於有09鋒澤，希望d先知狼人唔好再亂黎

如果前置跳左預發金水,全部做慫狼倒勾都唔錯第一日盲推1個夜晚刀預變生推, 勝率應該會幾好

一般人都係好人玩得好過狼嘅做狼拉唔到咁高可以試下禁低好人時個狀態平衡下

頂 愷樂連續兩集都好猛

佢啲頓點真係好難搞

好人好難勁頓點 不過我建議佢唔好裸點三狼咁多

同之前問米以辰堅持唔跳預個問題一樣
第一晚畀狼假跳預都唔跳身份
甚至查到狼都唔跳
覺得可以查多晚先再出嚟
到時表水唔夠好身份唔夠假預高
說服唔到好人又畀狼人帶哂風向到底為咩

有料到假澄清真賣廣告

其實鋒澤視角裸點3狼好正常
反而愷樂平民都鐵站真預真係高玩
我仲以為刀咗真預狼隊玩完點知大家暈到咁

狼第二晚唔走去刀騎士基本上冇得玩

點知孫生個個信 + 真預發同一查殺

只要孫生跳得差 / 真預查殺另一個乘件事已經唔同哂

講起果集可以探討下

果次荳荳又係後置位查番同一個查殺(宇辰)
果次佢就冇跳諗住大家都出左宇辰

點知最後歸票果個歸走左鋒澤

梅林預智破狼查殺狼

用左半年都未攞得番d信用
可能對跳既要係小賴、語噥先有機

你咁講又啱

tsui T
5 小時前
話說
最一開始, 店長燒的一個重點是, 他說他偷聽到MIWA跟妮妮說" 我跟紹安夜間對到眼"
結果妮妮開直播說, 她記憶中MIWA跟她說的是" 感覺好像被找到了"
幹, 兩句話的意思差十萬八千里

tsui T
5 小時前

03:22:30開始說
她說她不能站邊, 因為她不會有辦法知道紹安有沒有真的作弊, 除非她自己也有睜眼看
但她只能回應MIWA跟她的對話這件事上面
她說記憶中MIWA跟她說的是" 感覺好像被找到了", 而沒有提及到"夜間對到眼"

原來都叫有出過聲

或者以後每場好人都刻意整啲頓點，達至狀態統一

小賴又全場暈...真係無總冠軍風範
愷樂真係愈來愈強，論呢兩集表現，愷樂仲強過卜心
卜心尋日都聊爆左

09 都曾經有段時間玩狼勁明顯，跟住就好番好多
希望查個毛可以加油

咁都比你搵到

小賴d偽邏輯好難頂佢有時唔知係未諗得太深累死佢唔聽人講再差落去就等變第二個以辰
小賴完全係鋒澤果type，一失準睇到

卜心琴晚應該特登聊爆，搏女巫當佢係狼美人，引佢去毒真身查個毛，方便佢地屠民
琴晚狼隊其實係高水平，狂推低位好人+衝票，只係09愷樂隱藏得太好卜心明顯吸收過0995既野

佢之前唔知係邊個娛百花絮話自己私底下根本冇玩過
仲嘴D酸民話自己其他工作都唔接要認真一直玩狼人

筱崎？
不過應該係話忙起上嚟就一段時間無玩

卜心最近都普通

我講小賴 佢叫D網民唔好太嚴苛類似嘅野
篠崎我都係覺得佢係衰係發言上
佢邏輯係OK但演說能力冇去到可以令人accept到佢套邏輯

我講係筱崎條片
私下有玩啦 新年先見佢同一班人同紹安面殺
只係忙就冇玩 咁好正常 語濃之前拍片都係咁講

筱崎睇佢做狼人刀法就um...

應該係掛我係睇完娛百utube演算推薦比我睇所以冇留意邊個channel
篠崎好似好少做狼 我剩記得有集佢跳預言家查狼蝴蝶狼王同梁以辰頂 跟住夜晚仲要刀梁以辰走呢下真係好差

相對小賴，偉晉次次盤完諗好深既位都會最後總結番番轉頭覺得冇可能

卜心我地睇就覺得佢故意，我都有諗09當佢高配用第2層覺得佢專登，點知又真係直接推走佢

查個毛呢排下下都控制住個狀態唔太高咁，但都要睇佢呢場係咪又狼

鋒澤又叫人交身份

就咁睇好似狼

小賴個發言似係可以自證身份

語濃越睇越正

感覺好似09愷樂都直接當左查個毛係狼美人
當然如果小狼卜心跳預言家，結果可能就好人全fail

依家觀眾起碼睇到大家都想進步，個個都好敢悍跳，依家個配置加d新玩家，開始緊湊返係騎士太屈機果下煩

而家最想知有咩新角色會出現

聽聞係邱比特

丘比特可以令到個game複雜好多

會即時加深難度好多
比我可能加個混先試試水

鋒澤似狼多啲wo 佢同前兩晚比冇心路歷程

愷樂今集糾正小賴同偉晉果野真心型

佢兩個真心暈
鋒澤死咗冇睡人，證明佢就算係狼都只係小狼
但如果鋒澤係小狼，咁樣悍跳發查殺完全冇收益
講刀法刀個扛推位更加冇邏輯
完全唔明點解咁都盤到佢係狼

抿牌2有卦象唔驗佢反而驗外置位 再要2交身分超級奇怪 但小賴個發言又真係似可以自證身分

可以格硬話睡左既，當佢睡4女巫冇毒，但既然佢地覺得係女巫毒就一定2隻小狼

但狼美冇得自刀

全場好人得09最清晰，真係搵到卜心聊爆既點，確認婁、卜心雙狼，差第3隻狼，根本直接帶領好人獲勝。

第2係預言家鋒澤，兩輪表水表得好好，靠抿牌查卜心確認1狼，查大低玩小瓜避免投錯票。

狼人黎計，偉晉都係隱得最深，直至直4號騎士出黎，無哂狼坑先令偉晉係狼。

愷樂第一輪投錯票，09見到票形都o哂嘴。第二輪話自己分唔清真假預，根本冇站過邊。只可以話愷樂有進步光環，易拿mvp

係wo

09 盤左邏輯，1，6雙狼，婁同卜心基本上鐵狼
差在騎士令到4號可以自證身份

本來09 盤1，4，6
變左係1，6，2/10

小賴話鋒澤有bug
但又講唔出係咩bug，1999

愷樂今場就值mvp啦，尋日真係唔值
不過鋒澤直接點中3狼，冇容錯呢下更加值

預言家查中狼+對跳狼 點中三狼唔出奇 反而愷樂一起身第一個發言丟嘅24水包都中狼 仲講埋2係狼美真心勁

其實小賴幾個禮拜前有喺ig講定話之後有幾集佢會柒到飛起求大家手下留情

其實兩個都值mvp既

鋒澤預言家靠抿牌查中第1隻狼，已經連續兩集係咁，佢唔係見人地新玩就鳩查，真係靠抿牌，加分位黎。

第2隻狼對跳狼，容易。

第3隻狼，直接無容錯點中第3隻4號，全場得佢1個敢絕對踩死4號。

鋒澤點3狼，有2隻狼真係靠佢自己能力值點中哂

其實佢都算係幾認真嘅藝人 有知要上通告就算忙都會開手機版練返下先上場
又唔係好似主持咁可以寓工作於娛樂

錄狼人殺其實幾開心
有錢搵又有得玩

玩差D又比網民屌

小賴終於正常翻

屌, 見到呢3隻狼仲諗住有得打吓
兩Round完Game

2019冠軍回來了

狼發騎士查殺應該係最慘嘅情況

btw 其實娛百規則
狼人悍跳發金水係咪好啲
7個好人, 有4個神, 發查殺有超過一半機會發中神
基本上已經收得皮

小賴直接裸點三狼
btw 騎士被發查殺查外置位係合理玩法
問米學下嘢啦...

不過騎士真係令成場無咁好睇

今集比偉晉悍跳好啲 因為查個毛悍跳真係比較差

而節目搞錯發言次序真心唔好

呢一局真係證明要攞走騎士，難得查個毛壓得算好

愷樂已經勁到站錯邊 = 狼

小賴每次騎中狼就走去後面笑到仆街

真係次次都自己起身去後面

都唔係嘅 發中預巫都好
民都好 好似上次陳敬萱咁民走對狼唔錯

今集好好笑
查個毛點解每次做狼都咁黑仔

小賴好猛，裸點三狼
關上帝視覺好難察覺愷樂係狼
Btw, 愷樂而家做狼猛到識打衝鋒

鋒澤抿錯晒啲身份，賽後討論好悶悶不樂咁

我都有留意 愷樂直接衝鋒站邊9
不過平時佢好人會猶疑下

佢哋真係玩到熟晒大家講嘢模式
愷樂偉晉有少少唔同已經畀人捉到

習慣去淘汰區

小賴一鋪翻身

小瓜係咪破壞咗遊戲規則
無喇喇插嘴表水

狼來了都好睇
今集狼人真係帶風向

而且佢地講野方式都代入哂狼人殺講野方法

2號似真上火 我覺得果段幾尷下
鋒澤抿身份一係全中 一係錯哂

其實未到後面啲人都自由討論緊

我自己玩係自由討論

有個完全唔識嘅比佢地扛推 輕鬆贏啦

2 偏貼臉 當然佢後面用政治梗搞笑返

村長中文唔好,一早估到佢係好人理解同人有差而導錯方向

不過村長真係好奇怪 人係自然現象我唔會形容人

鋒澤真心地鳩玩真係好好笑

今集狼來了幾好睇
鋒澤啲答案

鋒澤曲解自然現象嘅意思令到今集勁搞笑
同埋本身今次個咒語都幾好，每條問題鋒澤嘅奸笑樣好有笑點
而且狼終於識得刻意問其他問題擾亂視線，原本小瓜問係咪人好有可能導到好人去諗場上嘅人名，偉晉再格硬扯返去自然現象呢下真係靚
希望娛百可以每星期出一集啦，個人覺得唔比狼人殺差

我都覺佢係中文唔好所致

鋒澤真係同常人理解嘅有距離

所以佢表完水佢樓剛信佢真係有可能咁

狼就應該係做呢啲 因為先知都偏難估中

其實呢個可以當簡單版Avalon

場上有明狼, 鋒澤唔應該打得咁死, 等於趕2去狼隊

今集真係好好笑九澤真係可以去多幾次狼來了

一開始鋒澤唔記得起身好得意

本來想講鋒澤做村長幾有效果
但佢啲答案錯哂 係咪中文水平問題

而且如果狼人成功將方向導歪之後，先知zaie格硬將風向拉返返黎會暴露自己身份，狼人直接講答案再督佢出黎就ok。

鋒澤一日激嬲咗7個人

應該係習慣狼人殺以為係狼人先起身無聽法官講野

其實樓剛係咩梗

老公

新加坡口音既老公？

定係台語？

國語吧

似係廣東話喎

其實坐愷樂同語濃中間點忍

來源

一直以為係台語嚟 原來唔係
咁應該就係新式廣東話

係台語 佢直接講左老同公既台語 但係老公既台語係另一種講法

卜心

09反應咁快

佢好似係演員黎
加上佢狼人殺歷史好似冇真嬲

我覺得純粹效果

09玩狼來了都捉到狼，人設玩得太熟
今集基本上睇村長表演就得

卜心聊爆？

峰澤發言真係一言難盡，大力壓榨一個未發言2的身份，2反應大真係好正常，又保未發言的8，佢本身抿牌又唔算準

愷樂件衫...
我喺現場應該會流血致死

好似對野忍唔住要爆出嚟咁

愷樂body好撚正

佢個解釋我都受
09同6號都get到鋒澤邏輯

真唔真嬲都好，都幾有效果。
因為佢本身係個好紳士嘅人，突然咁激動，在場啲藝人都覺得搞笑

佢最近抿牌好似有咁上下準度
當然唔係100%中
但佢做狼靠抿1神好似未錯過
近三集預抿中左兩集狼，算係咁吧

唔關語文水平問題啦
用英文問你，人類係咪自然現象，你都唔會答錯啦
係常識問題，連邏輯都稱唔上

Human nature

我賭

我就賭嘛

錯focus但李佳歡真心唱得幾好

睇嚟新角色真係邱比特 取代騎士

唔知加邱比特會唔會令隻game太random呢?

加白痴感覺上公平少少

我覺得RANDOM D先保持到個新鮮度

佢地話測試過但冇採用到.

邱比特應該可以加速遊戲進度 加上就情人節
可以有效果

白痴除左有機會拖長隻game之外，應該真係最fit娛百

呢句唔係學查個毛咩

唔係啦，羅志祥成日講。
其他人：我覺得預言家還是要第一天跳啊。
羅志祥：為什麼？我就賭嘛，賭狼人刀不到我嘛，我就賭嘛。
其他人：

呢幕好經典

呢排少出街想聽下歌，可唔可以推薦幾個特別啲嘅參賽者想當年都成日睇超偶、星光

呢排愷樂都開始敢串問米

我鍾意屁孩，之前聽過佢夾911 @聲林之王正到爆

第一季最鍾意李佳歡 推薦達爾文、言不由衷

李友延 自己作詞作曲，勁有才華 推薦把音量轉小、誰

泰國小妹妹Gail同閻奕格合唱你啊你啊，勁鍾意

第二季最正一定係李艾薇 連老蕭都勁鍾意佢，推薦盛夏光年、緣分一道橋、你敢我就敢

另外仲有個香港人參賽，叫楊碧琪，都係自己作詞曲，奇幻風，可以聽下Guilty Pleasure同偽裝，佢最近出咗首新歌，叫愛情白話文，都幾正

我都幾鍾意佢，不過呢兩集狼人佢都冇做過啲咩咁
可能唔太識玩

聲林入面玩得最好好似係可強

艾薇直頭超曬班
舞台魅力組但唱功超好，真係女版蕭敬騰黎
利申俾<你敢我就敢>電暈左

仲要玩啦啦隊搞到塊面有疤痕都可以咁勇敢
性格都好可愛，但一上到舞台就勁有魅力

魚伯班人點到會盤得掂邱比特

愷樂好似係串得最勁嗰個可能唔想續約